活著是無味

Generation next

有無人入黎屌我

屌你

大力D吖

活著的最寂寞

自瀆是無味

其實如果大家有得簡

你想人生有咩材料

最高有 10 個point ，每個point 最 5分

顏值

金錢

運氣

智商

其他

其實如果大家有得簡

你想人生有咩材料

最高有 10 個point ，每個point 最高 5分

顏值

金錢

運氣

智商

其他

唔明

For example

顏值 2 分

金錢 5分

運氣 2 分

智商 0 分

其他 (風趣幽默）1分

同我互含

gay test 0分

其實如果大家有得簡

你想人生有咩材料

最高有 10 個point ，每個point 最高 5分

顏值 3

金錢 2

運氣 2

智商 3

其他

快啲比我扣你50分

顏你老母值

扣你老味

邊個負皮我

sorry for 蝗語

唉 又失眠

諗著比人屌完會好好訓

碌鳩插著個閪成晚